Histórico de mudanças
=====================

* Versão 2.0.2 lançada dia 18/08/2016
* Versão 2.0.1 lançada dia 25/07/2016
* Versão 2.0.0 lançada dia 23/06/2016
* Versão 1.0.0 lançada dia 20/03/2014

Colaboradores
-------------

Aécio Pires:
  aeciopires @ gmail.com
  http://aeciopires.com

Guto Carvalho
  gutocarvalho @ gmail.com
  http://gutocarvalho.net

Miguel Di Ciurcio Filho:
  miguel @ instruct.com.br
  http://instruct.com.br

